有冇人部MacBook Pro個底蓋cum唔實？

好似咁，會突咗少少出嚟

但係另一邊又cum得實

係咪正常
我知我係吹毛求痴
唔好意思，強迫症發作

好似是電池發脹

拎起換啦

其實我都覺似係…
係咪唔應該長插AC?
不過我係用嗰時先插，唔用嗰時會斷電…

唉，都係backup定先穩陣啲

Bomb !

除左個底蓋cum唔實 仲有冇其他症狀出現?

長插先好
Macbook會自動改用火牛供電 唔影響電池壽命
我部機用左3年拎去apple check 仲有103% battery life

cum

係啊！
之前攞過比個technician檢查過…
中間個扣係點樣架？

要去買個螺絲批

希望唔係電池發脹啦
啫係唔用都照插住？

個mon會chok出聲算唔算（不過好似好多人都有依個問題）

可以螺絲未上死, 你拎去天才吧睇啦

咩 technician ? Apple?

唔係
係啲濕鳩Apple Authorized Service Provider

應該要買邊一款批？

邊有咁易斷啊 買支螺絲批 開左佢再扣番實就得啦

上手裝果時求鳩其無扣好個卡位唧

買邊支？